呢個的士佬到底想點

職業炒家都要渣的士
其實都幾危險

的士台黎